如果有人覺得愈多人死愈有用既， 你係推緊其他人去死

自殺本身就唔應該鼓吹， 如果要為一個冷血既政權，為林鄭個仆街去死更加唔值。 所以如果大家反應到非常煽情，不斷傳播，甚至覺得愈多人死愈有用， 依個想法係助長其他義士去死， 絕對唔應該傳播。

義士， 一個都不能少。

推

死無用㗎留得青山在呀各位